核突的淫賤毒男在城隧轉車站

出現時間:
返工搭車時間，朝早七點左右

此核突男特徵:
- 樣貌淫賤，毫無魅力
- 高約五尺一至二寸
- 常穿風褸，揹背囊
- 戴深色粗框眼鏡

怪異行徑例如:
1. 喺巴士站見到後生女會刻意行喺佢前面，企圖吸引對方注意
2. 會失驚無神拎轉面，然後以極淫賤眼神對該後生女由頭SCAN落腳，受害人如被眼神非禮，甚至強姦，令受害人感覺如被強姦，極度困擾
3. 怪異行徑期間，此賤男永遠保持淫賤笑容

成日返工都撞到佢，真係激死

Lm

影低佢

打佢囉

人帥真好 人醜性騒擾
佢靚仔既話 你咪又係出哂水

如果係靚仔咁做唔知班女會點
Your face your fate

利申行路頭dup dup

之前試過又係一個呀叔係咁擰轉頭掃視我，
我一把遮篤落佢小腿到，篤到佢跪咗喺地下，
之後同車其他女仔即刻細細聲講咗句：好嘢！
個呀叔柒到下個站即刻跑咗落車

呢個好笑

以為做咩
望下都唔比呀？

利伸4眼毒撚 除左樣貌淫賤其他都中曬
但係搭車只會望手機

我番入境處都試過被tourist非禮 我有次要supervise ia同事 做前線control line 被外籍襲胸 不過算數

靚仔抱緊處理
樣衰報警處理

你班毒男點會理解到少女心事

我就唔信你係女人

可能係連登仔

望下都唔俾，痴線

人醜性騷擾

支持事主報警

痴撚線，個特徵咁似我既

Btw，夏日炎炎著風褸 一係真係痴撚線一係假膠